日本APA酒店堅持不撤走書籍 幾個月後就忘記

日本APA酒店堅持不撤走否認南京大屠殺書籍
24.01.2017 21:42
日本APA連鎖酒店不理會中韓反對，堅持放置否認南京大屠殺及慰安婦的書籍，北京決定採取反制措施，要求內地旅遊業界終止與APA合作，並呼籲中國遊客抵制這間酒店。APA回應指稱，不會考慮撤去有關書籍，但他們在札幌市等用作為冬季亞運會宿舍的酒店，如組委會要求，將考慮撤下有關書籍。

札幌冬季亞運會組委會表示，在開幕前會對札幌APA酒店房間進行大掃除，對有政治、文化偏見的書籍清走。APA酒店東主元谷外志雄聲言，他將否認南京大屠殺的書籍放置客房的做法，受到日本各界支持，包括好多國會議員都致電要他加油，又揚言即使中國網站有人想預訂酒店，他亦不會接受訂單，認為幾個月後外界就會忘記發生什麼事情。

佢好熟中國人性格

下次去日本必住

支那真係抵制到就唔叫支那啦

七生報國，你又有無咁既勇氣去為自己既國家去上戰場

日本有言論自由。

南京事件就南京事件啦
成堆支那豬比人洗腦 仲反話人被洗腦
支那豬真係不得好死

但係美帝話有南京大屠殺呢件事。我只信世界警察

好熟支那人特質

呢句真 大家又唔係唔知支那人特性
歷史呢啲野其他國家反而可信啲
而且好多研究都有講過南京當其時根本冇咁多人

日本道歉過n次啦，老毛都話唔使賠償，支那反口拎著數唔係第一次。睇下歐洲國家有冇開口埋口叫德國賠償?好似怨婦咁咁年年走出黎話德軍殺咗幾多人，無忘德國入侵?係支那同泡菜先成日用黎做籌碼拎著數

乜日本官方有正式道過歉咩 人地德國就話有華沙之跪 依家都承認自己當年做錯 乜日本有咩

究竟係咪有南京大屠殺呢件事都冇人知
你話日本改歷史 但支那自己本身就最叻改歷史

咁撚多年講都講到悶 冚家鏟泡菜而家仲起釜山日本大使館門口整個慰安婦像又係咩意思？日本錯左打唔撚贏班垃圾

上年都有一次啦，支那人真on9

根本唔需要道歉 戰爭係咁架喇

中國人都覺得蒙古打到歐洲係光榮
其實直情唔關中國人事
但都係度講到係威係勢

因為美國參戰日本先輸，不過係日本撩起先

apa 係唔錯。不枉我幫趁左幾次

支那人最好繼續抵制
我就繼續去

相反

你地無做錯

幫襯

幾日前支那先改抗戰14年
歷史話改就改
信支那先戇撚鳩

正評

宜家見到德國為左內疚感，放左咁多恐怖分子入境自我虐待，開始覺得日本呢個態度又正確返，真係好奇怪，同一件事，相隔幾年，觀感又唔同晒

最後一句係重點.
涉及成個亞洲既活動, 你都要管.
笑.

睇下幾時改到由甲午戰爭開始計
抗戰五十年

攪到我想book黎住

支那畜乜重有人信咩？
畀我就信日本右翼多過支那畜

強烈要求放埋文化大革命同64

一po條link出黎條友就潛左水

等睇中國訪日遊客又創新高

德國真係遲早爆煲 矯枉過正

岩岩話係誤報

大家唔好跟咁貼。

其實佢地既抵制 變相令間野多人住左 成件事支那狗真係好on9

老細好野

六四屠城同南京大屠殺根本不存在

你去過歐洲生活過一段時間未呀？
好明顯冇啦懵柒
每年十一月人地都有紀念活動
周圍包括電視台都開口埋口提番二次大戰
On撚9仔

正常
小小國家打柒左所謂大國
完全印證人種優劣
唔係美國
支那一早消失左啦

侵咩略
世界上有咩國家冇侵略過？
支那狗唔好再扮受害者啦
南海咪又係侵略
又死口唔認
支那狗根本冇資格話人

我個fd好撚嬲 因為佢有祖輩真係死喺南京大屠殺

不過我反而想知撐屠殺班人嘅人格究竟要幾扭曲先會講得出口

認為幾個月後外界就會忘記發生什麼事情。

真心了解中國人

戰爭實有人死㗎啦

死起中共嘅人多過日本殺嘅幾撚多？

唔洗住過都知啦
不過我覺得over左，而家咩都要就住班猶太佬

文革 大躍進 數之不盡

慳d啦你
咩叫撐屠殺？
人地依加係質疑有冇發生過啊
好似支那咁話64冇死人
餓死幾千萬係天災咁渣嘛
成日都聽丁架啦
要用呢d技倆誤導人
我反而想知你理解能力有幾低

我都好想知話64冇發生過嘅中共人格有幾扭曲

但係美帝話有發生過，世界警察講嘅野就係真理

強國人最撚叻自己人打自己人架啦
睇下毛狗害死幾多千萬強國人先啦
支那俾日本打殘就成日講，又唔通下自己啲風光偉績

發生過就一定有嫁喇
差左死幾多姐

冇討論空間 人地中共唔承認64 你就唔承認南京大屠殺 依家講緊係你個人歷史觀問題

其實30幾萬人死咗，中國只要起翻啲屍體出嚟，就有證有據啦

我個人覺得唔可以將中共殺幾多人同南京大屠殺比，歷史唔係數學題，死亡人數唔可以做加減。南京大屠殺確實有發生，戰爭中嘅傷亡係唔應該發生係生化實驗室入面，正如猶太人都唔應該死係毒氣室入面。細路仔都唔應該攞泥做串燒 大肚婆都唔應該攞泥做開肚遊戲。美帝導彈會誤傷平民，但絕唔傷害弱小。

而且我冇話過中共殺人冇錯 係有班人合理化日本侵華行為 神經有病

中國好多藉口，例如燒左，掉落河沖走等等
Btw 我就唔太信30萬呢個數（好似話又想改加大d個數）

不過屠殺呢個名就冇走雞，而且用今時今日眼光睇，殺幾百人都叫大屠殺啦

同意

戰爭唔係你入我就我入你架啦
中共有冇幫以前D人入侵人道歉呀
仲有,中共都唔知幾多謝日本唔道歉啦,
唔係點轉移視線呀.
十年後中共依然用反日呢樣野黎轉視大陸人視線架咋

住過一次，唔會再去

我唔否認中共借日本問題轉移國內民族主義情緒 學你咁話 中國南海軍事化 「入侵」都冇問題啦 咁唔該你班人以後唔好屌人中共軍事化南海

d人係屌中國 唔係南海軍事化 「入侵」
搞清楚
如果中國轉做美國我諗連登你係唔會屌

文革 同 大躍進 死既人數

戰爭邊有對錯

贏=對
輸=錯

不嬲都係咁

罷去日本仲實際啦

共朝開國皇帝老毛笑笑口同田中角榮講話，多謝日本侵略，共朝先可以奪得政權，所以唔使日本道歉喎！宜加支那又成日反口，咁即係點？

因為老毛唔可以代表全部中國人

中共話無問題唔代表人民可以接受到

中國人
你廢先俾人打鳩殘你
唔反省自己廢
仲要屌人強

所以日本做唔到世界警察，廢國家係要幫，唔係打

支那最鍾意拎黎做證據既拉貝日記
入面話南京大屠殺前南京得20萬人 大屠殺黎反而多左5萬人 變25萬

東南亞國家好廢 自己唔夠中國爭南海 就屌人

人地無話要做 不過可以係教科書教下一代以前打殘過隔離個垃圾國家

合理化？
人類歷史就係侵略
人既天性來
洗咩合理化
弱肉強食自然定律
支那日日都發生緊
唔好再扮正義啦

應該有做大個數，但就算係得10萬人，依然係屠殺。唔會變成中級屠殺，低級屠殺同入門級屠殺

中國班廢柴
繼續打飛機啦

咁中國加強控制香港都冇錯 弱肉強食 你地唔好再扮正義屌人中國

咁同大陸d打飛機文有咩分別

點解中國要抵制呢段歷史
唔係應該日本抵制咩

So what?
支那屠殺支那人都唔只呢個數啦
平反左未？
好心支那就唔好掉人現眼啦
玩左幾十年都仲要玩扮受害者
但自己又做埋一份
有咩資格話人？
搵一大堆支那打手上來都冇用
因為你地根本就先天選擇性失明

我係要屌
但我唔會好似你班支那狗扮受害者
睇到分別未啊支那狗

洗乜幾個月
屌佢地果d都邊屌邊訂機票去日本啦

口說抵制反日，實際一機機大陸人去日本爆買！

咁醒咁有民族性就咪撚去人地度旅行啦！

又捉一隻支那明明被迫害都要為五毛出賣自己
冇得抵死得過支那等屋企被強拆啦

歷史問題當數學題做

有料咪制裁日本囉，做唔撚到咪擺去日本囉。

乜都做唔到，係到吠有咩用

學人講歷史問題？
你唔好再笑死人啦
世界上任何國家都可以講
唯獨你地支那唔可以講
理由唔洗講都你唔知道係就扮
一係就支那五毛自己簡

依加日本就係用支那掩飾自己歷史個套對付番你地支那
任你班支那歷五毛狗點轉視線都冇用

原來係咁，咁我唔講了。

駁唔到呢？
因為就算你問你上頭都佢駁唔到
This is china

真係駁唔到，你果句係無敵

成班反支反上腦

你冇資格講歷史，點呀？駁唔到呢？

因為人地用番支那對待自己歷史個套
你地支那咪冇資格講人囉
駁唔到就想扮失明quote一句唔quote一句
支那狗就係咁逃所以先咁廢

駁啦
今次唔比你扮失明啦
支那自己講掩飾自己歷史
日本用番支那個套又有乜問題啊？
某程度來講支那更無恥
因為支那係殺自己人
駁啦

嗯，加油。比D信心自己。

你睇下你
大家有眼睇啦
好心你駁唔到就收皮啦
打廢話都布用架啦
有時間做下身體檢查
睇下食左幾多元素表啦

支那講南京大屠殺
淨係會掉幾張不明來歷又矇既相
入面既人身分唔知 邊個影唔知
然後話係南京大屠殺

相反蘿蔔頭起碼有標明出處
加上有力反駁：
有張支那用黎做證據既相 日軍係著短袖衫
但南京大屠殺係發生係冬天

加上拉貝日記當中提到既數字同同支那聲稱既比
差好遠：
支那一開始係話屠殺80萬 之後改口殺左30萬
但城內得20萬人 大屠殺一個月黎竟然有25萬人

支那既解釋話拉貝日記講既20萬人係指安全區only
但拉貝日記亦提及到安全區係大屠殺之後先研究成立

支那大話一浪接一浪 究竟大屠殺係咪真係存在都成疑

晒根本同支那狗講logic就晒氣

Apa 有種

支那一邊幻想做世界強國 一邊又唔敢正視歷史真係好嘔心 可悲嘅係有一班人仲不分青紅皂白咁支持

單憑上網資料係唔可以完全否定南京大屠殺 但支那d理據錯漏百出 沒根據沒來源 官方數字改完一次又一次 我寧願信日本人交出黎嘅資料紀錄 都唔會信支那嘅大話

咁關咩事 我一樣唔會撐大躍進嗰啲中共on9政策架喎 唔撐大屠殺唔代表我撐中共姐

痴撚線 自已祖先經歷過戰爭痛苦，成班主觀撚支持日本對家，仲講到好似打仗被侵略冇咩野，我就覺得生舊叉燒好過生你地班撚樣。

講到南京死一兩個人咁好少事，支那國家形象係差，但係唔該比D理智。

Quote我嘅 拿 講明先 64係有發生過的

幾時屌鳩日本仔大屠殺就等於撐中共 上面有班人都唔知做咩鬼 亂咁屌

依加日本拎出來既資料合理過你地支那
你又屈主觀
仲要拎埋祖先出來講
所以話支那唔夠人講就用呢招
永遠都係咁廢唔係冇原因

返大陸啦, 咪係度認親認戚

好彩我唔係孤獨嘅

宜家屌鳩日本=中共人 跟手被人屌返轉頭

你都on99
依加日本就係用你地支那個套應用番出來對付你地支那
所以你地支那根本連屁都放唔到
已經唔係話屌日本不等於撐支那呢個問題
而係支那自己本身都已經冇資格講
咁你呢個局外人又嘈乜柒
話祖先點點點個d
唔該你地收皮啦
你祖先係非洲啊

做乜鳩
上面有人盲目合理化屠殺行為 講兩句姐 又唔撚比

又來轉移話題
日本係撚合理化屠殺？
人地係提出理據質疑單野係冇發生
你就是路屈人合理化屠殺

你班支那狗扮少陣野啦
拉番出去
睇下自已開過咩post
有冇屌過支那屠殺自己合啊？
講你就叻
反日唔等於撐共
邊個唔識講姐
隻隻支那五毛狗都講呢句架啦
但咪又係只出現係反日post
收皮啦垃圾支那狗

唔通得死撚左喺南京嗰啲「局內人」先可以屌鳩日本仔咩

講祖輩又有乜問題喎 下下扯撚到非洲 都唔知關咩事

幾撚時又日本合理化呀屌你咩

我話緊呢個post入面有人咁做呀

你咪屌囉
冇人唔比你屌wo
我會入來屌番你渣嘛
仲要屌到你班虛偽垃圾支那狗拍拍聲

日本車喺大陸咪一樣成街都係

乜撚野祖輩呀, 仲難聽過粗口

已追post

你呢d on9真係連做狗既資格都冇

我勸你都係收撚皮啦屌你老母你呢種人真係好撚嘔心

咁得啦 我咪屌鳩日本仔囉
你咪繼續屌我囉 大家都開心

咁其實祖輩呢d人人都有 不過"祖輩"呢個詞好撚大陸

見佢咁愛國就知佢咩人啦

收撚皮啦 都唔知你講乜柒

成隻狗咁撚樣亂閪咁吠

下⋯⋯ 咪土生土長香港人囉
又邊忽愛國呀 未至於盲反姐

土生土長香港人 咁南京大屠殺D人又點會係你祖宗/祖先呀
定係又係個D咩大家都係炎黃子孫 呢D ON9野

喂 我第一個留言係話我有個fd話自己家族入面有人死喺南京大屠殺 跟住無啦啦有人話講乜春祖先 我先話講祖先有咩問題炸喎 幾時變左南京死左嘅人係我祖先 又咩愛國又支那狗乜柒又剩

做撚咁好聲氣咩 班盲反狗崇日狗唔屌唔撚鬆化
垃圾崇日狗

第一、日本有言論自由出版自由，
除非佢犯左法例如教唆他人自殺，
若果唔係佢講既野幾錯幾荒謬，
你都無權要求佢收口/回收果本書
成日講既右翼教科書都係同一回事，
實際上市場率極低，而佢無違法，
無理由要求佢全面回收

第二、咩野叫企係對家
即係明知「自己人」錯都要盲撐
果d針對幅相真偽，人數既質疑好合理。
就算反常暖，12月既南京都無可能短袖；
有幅個女受害者係著日本木屐
畀人話實際係通州大屠殺日本女人既相
（正如大家講，大屠殺唔係睇人數，
係睇性質，通州事件絕對係濫殺平民）
拉貝日記作為支共最有力證明有屠殺證據同時亦係證明人數作大既證據
呢d合理懷疑就要因為家仇國恨而視而不見再講邊個同佢地同一個家國

第三、道歉左好多次，若果真係要玻璃心到指明為侵略中國道歉，向所有因過去發動戰爭受害既國家道歉係當唔包中國的話，咁就真係可能無

利申：認同南京有發生濫殺平民既屠殺事件，但證據錯漏百出，對三十萬人數抱質疑態度

使閪講咁多 崇日狗見一隻屌一隻

得一個理性啲

使閪講咁多 崇日狗我當撚狗咁撚
見一隻屌一隻

高質
見到連登多左咁多盲反盲撐唔理性既人

你老母比日本仔喺南京日日比人中出 梗係唔存在啦

支那狗駁唔到

間野好似搞緊特價, 有D70% off.
應該無晒團體客, 中國日本外國都係.
靠散客吊命.

支那人洗講證據咩，講邊個拳頭大咋

又捉一隻崇日狗 今日你老母比人屌幾多獲先

支那狗駁唔到開始玩人生攻擊 ＿